魔法少女一定要配觸手先正

冇觸手對手嘅根本就唔好睇
不服來辯

呢個係一個組合
就好似 花生配啤酒一樣

啱

求推介

Magical girl elena

好恐怖 邊套黎

治癒系神作都唔識
真係時代變

奈葉

奈葉打炮架喎 邊會用刀斬人

呢樣真

明明係光之美少女

向陽素描

魔法少年配觸手好睇d

少女打砲

魔界天使2
被觸手吸到噴奶嗰幕

宇宙第一神作

可惜宜家無出新作

屌 以為講手鐲 唔怪得個post咁怪